<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<horo>
<date yesterday="18.12.2020" today="19.12.2020" tomorrow="20.12.2020" tomorrow02="21.12.2020" />

<aries>
<yesterday>
Приготовьтесь, вас собьет с ног шквал эмоций. Чужих. Если вы способны сохранять спокойствие в такой обстановке - вы гигант.
</yesterday>
<today>
Сегодняшний день лучше посвятить делам маловажным, касающимся только вас лично. Поменьше болтайте, нынче вокруг вас будет слишком много заинтересованных ушей.
</today>
<tomorrow>
Постарайтесь сегодня не дать себе ни малейшего шанса сбиться с пути истинного, ибо возвратиться потом на него обратно сложнее, чем вы думаете.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Вам придется столкнуться с проблемой выбора в таких масштабах, что вполне вероятным последствием может оказаться приступ депрессии. Не поддавайтесь ему, лучше оцените разнообразие.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Эгоизм, несомненно, полезная черта характера, но не всегда приветствуемая окружающими. Выбирайте на что не обращать внимание.
</yesterday>
<today>
Сегодня в вашем организме случится обострение интуиции и чувства юмора. Остается лишь позавидовать тем, кто окажется рядом с вами, скучать вам не придется.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам следует повнимательнее прислушиваться к тому, что именно говорит собеседник. Возможно, что прикрывшись совершенно отвлеченной темой разговора, он старается передать вам нечто, имеющее для вас и для него большое значение.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы будете находиться в весьма удачном, с точки зрения перспектив на будущее положении. Постарайтесь приложить максимум усилий, чтобы не растерять, но умножить имеющееся.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Сегодня от вас потребуют уступок, причем сделают это в такой форме, будто вы задолжали, причем немало. И уступить придется, не драться же с этим человеком...
</yesterday>
<today>
Подождите с клятвенными заверениями. Возможно, назавтра вам очень захочется взять свои слова назад.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вас может посетить вдохновение. Будьте готовы к визиту, ибо широко известно, что оно любит появляться в самый неожиданный, а иногда и неудобный момент.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам не стоит ничего менять - цена, которую придется за перемены заплатить, окажется куда выше, чем потребность в них.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Чем попусту растрачивать энергию на эмоции, тем самым повышая энтропию вселенной, что, как известно, ни к чему хорошему привести не может, ибо приближает ее к состоянию тепловой смерти, займитесь домашними делами.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы будете беззаботнее, чем обычно, в связи с чем следует быть осторожнее на дорогах - чего доброго, собьют.
</today>
<tomorrow>
Сегодняшний день может оказаться для вас чрезвычайно дорогостоящим. Спасти от этой напасти сможет вовремя подоспевшая дружеская помощь, так что неплохо бы заранее заручиться чьей-либо поддержкой.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам нужно подобрать себе простенькое, не требующее ни малейших умственных усилий развлечение. Можете, например, сериал посмотреть, посплетничать, просто чаю попить.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодняшний день будет началом весьма и весьма продуктивного периода вашей жизни. Вам придется проявить твердость характера в определенных вопросах.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам придется выполнять роль укротителя диких людей. Потребуется весь ваш такт, все терпение и даже ласка.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы не будете полностью контролировать ситуацию, хотя со стороны это будет выглядеть именно так. Возможно, вам придется заручиться поддержкой со стороны.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы будете склонны придираться к окружающим. Возможно, они в полной мере этого заслуживают, но вам это чести не добавит, это следует учитывать.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Наслаждайтесь приятными мелочами. Хотя вполне возможно, что среди означенных мелочей попадется и весьма увесистый экземпляр. В таком случае не забудьте его сфотографировать, а то ведь будете потом хвастаться - не поверят.
</yesterday>
<today>
Вы настолько переполнены разнообразными ресурсами, что стали взрывоопасны. День обещает быть очень плодотворным, если вам, конечно, удастся не взорваться уже утром.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы и сами не сможете понять мотивов собственных действий до тех пор, пока не начнете объяснять их кому-то другому. Стоит поискать собеседника, ведь не гоже целый день мучаться раздумьями типа: "что это я, собственно, делаю?".
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы можете целый день провести в раздумьях, как бы получше выполнить ту или иную задачу, выработать роскошный, многоступенчатый план действий, и не успеть осуществить задуманное. Обидно будет.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Нельзя все время говорить "Это не я". Теперь это стало абсолютно бесполезно. Пора начинать действовать, хоть, возможно, вы пока и не знаете как.
</yesterday>
<today>
Если вы еще не чувствуете себя Царем Природы, Властелином Вселенной и т.д. и т.п., то это скоро пройдет. Сегодня вам грозит мания величия, постарайтесь справиться с ней без ощутимых потерь.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете крайне категоричны во всяком действии. Если дело касается общепринятых правил - вы либо будете по ханжески следовать всякой букве, либо попрете супротив всех. Велика вероятность нарваться на неприятности.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Вы фактически  достигли желаемого, вам осталось лишь сделать последнее усилие. Вот им-то и стоит сегодня заняться.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Вас кто-то использует. Если это вас устраивает, продолжайте в том же духе, но если вы этому не слишком рады, сегодня как раз тот самый день, когда вы можете высказать эксплуататору все, что думаете с минимальными потерями для себя самого.
</yesterday>
<today>
Сегодня венцом творения вам будет казаться удобное кресло. Никогда еще вы не ценили комфорт так как нынче. Не ходите в мебельный магазин - разоритесь.
</today>
<tomorrow>
Будьте внимательны к тому, что вам будут говорить сегодня, но не ограничивайтесь лишь смыслом сказанных слов. Многое сегодня придется понимать по интонации и, возможно, мимике.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы, возможно, окажетесь на пороге совершения большой ошибки. Постарайтесь заметить это прежде, чем вы его переступите.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Сегодня вам представится возможность поймать некстати вылетевшее слово или исправить другую какую ошибку, словом - улучшить отношения с окружающими. Грех не воспользоваться подобной возможностью.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы вполне можете стать причиной чьего-то счастья. Что может быть лучшей наградой за прожитый день?
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы, наконец, сможете добиться внимания, которого так жаждете. Главное - не забыть остановиться, болтуном прослыть было бы неприятно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодняшний день будет отмечен значительностью, коя будет проявляться во всяком вашем действии. Кто-то может заподозрить вас в желании придать веса собственной особе, посему, коль скоро справиться с собой вам вряд ли удастся, лучше избегать насмешников.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Сегодня вам будет брошен очередной вызов. В то же время, именно сегодня вам будет немаловажно мнение окружающих, так что придется, пожалуй, стиснув зубы этот вызов принять.
</yesterday>
<today>
Возможно, вы просто недооцениваете свои силы и способности. Дверь перед вами открыта, вам нужно лишь набраться смелости и войти.
</today>
<tomorrow>
Если вы не знаете как потратить деньги, всегда найдутся желающие подсказать. Если уж слушать - то ближайших друзей, толку не будет, но развлечетесь.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынешний день принесет вам чувство глубокого удовлетворения. Если вам понадобится еще что-то, придется взять самому.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Вы, кажется, готовы испортить настроение себе и окружающим тем, что совершенно не способны решить, чего же вы хотите. Соглашайтесь на первое, что вам предложат - все лучше.
</yesterday>
<today>
Сегодня вас ожидает столь напряженный день, что не только перекурить - вздохнуть будет некогда. Будьте осторожны с новыми людьми, которых вы встретите нынче - они могут стать источником неприятностей.
</today>
<tomorrow>
Проведите этот день в стороне от каких-либо событий, насколько это будет возможно. Ваш выход будет чуть позже.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Ваша манера действий впечатлит любого, но стоит ли произведенный эффект тех усилий, которые на это тратятся. По-видимому, не стоит. Расслабьтесь.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Не стоит недооценивать удачу, которая выпала на вашу долю. Во-первых, вы лишаете себя удовольствия, а во-вторых, она (удача) ведь и обидеться может. Раз ее здесь не ценят...
</yesterday>
<today>
Сегодня не самый лучший день, чтобы пытаться избавиться от вредных привычек. Только измотаетесь, толку же - не будет.
</today>
<tomorrow>
Сегодня что-то напомнит вам о прошлом и о том, каким были вы несколько лет назад. Это напоминание подскажет вам довольно неожиданное решение для проблемы, которая вас занимает.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам стоит быть максимально осмотрительным при проведении даже самых мелких финансовых операций. Возможно, их лучше вовсе не осуществлять. Назавтра вы сможете найти этим же деньгам куда лучшее применение.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
